「突發」大埔要人！

人呢？

又話三罷？

人去哂邊？

已到1

今日照常返工？

已到

推

邊度聚？

大中巴士總站路障已清

到啦 各自做野 推
好少手足 要人

自己執生
聚埋一大班人等
等狗拉咩

屌真係唔識打
要靠運數先聚到人

唔洗撚理P牌狗！！自己聚自己挽啊！！

爽手啦 順撚到

大量狗車

最容易塞就係大中巴士總站
琴日好似無狗入過去清RB？

Be careful

你做緊咩

你又係想「被罷工」？

樓主冷氣軍師
你做第一個做野既睇睇
有無見到幾撚多狗

其實我都係想幫手啫⋯⋯

大中同昌運十字路口戰略重地

幾多中年企係路邊
唔知係咪藍屍定狗

得自己一個 想點 吐露港一個手足都唔見

on99?
上連登講行動，想比人拉？

Pish

屯門手足小心

屯公入口已塞 對家準備咬人

大中有巴士咩

屌 咪係囉

Push

有 非常暢通

有

你明啦

一車車74X 咁走

想組個2-3人小隊都好呀 都做啲野 但手足人影都唔見隻

唔係掛 一切正常？

係
有某啲巴士路線改左道
但74X同307一車車咁去緊了

返到公司啦，原來無搞野，早知遲半個鐘起身。

知唔知72X有冇改道呢？

太和路冇狗暫時

有用咩大老山停左wo出到去得個塞字

72x停左

冇就一齊塞了 出去塞就有人跟

如行雲流水, 變幻無常

南運路走 只塞大中冇用

要封埋南運路
巴士轉晒線 唔經大中

今日勁過琴日啦。

有手足俾藍絲佬打

where

廣福迴旋處一堆 出吐露港又有
主要幹線每1-2km 兩隻

似係總動員守馬路

大埔超級城去昌運中心嗰條小路 近苑記嗰邊
捉唔到佢
跑撚走咗

lm

大埔廣福道無人！得我一個

塞車no problem

公司話可以home office

再講 廣福位 班狗企撚曬係到 點塞

大家真係唔好噴新興的巴士 唔係會行唔到嫁
求下你地.. 香港人真係要番工

無計 大家都知嗰個位關鍵

唔一定要塞廣福先，塞左大路口十字路口都得，暴緊要有人丫

想講今日啲狗多到

d巴士依家轉返去大元果邊出

塞大元？

再唔塞就冇
有冇人組小隊

大元塞完去翻昌運十字路口塞啦

跟 手足 準備做野 跟你出黎

啱先已經有藍絲打手足

要快閃

放低幾架單車即走啦唔洗守

DLLM大中又有人自發性開返條路

有無咁撚想返工

下轉最起碼搵索帶索起RB
至少路人清唔走

無咁多人喎ching
藍絲多過手足

我知
頭先都係得幾條友掟返野出路

木材好寶貴，大家唔好攞嚟玩

一人一支油淋落rb到啦，乜油都好無咁好清先

係廣福道見到救護車幫黑警車開路

廣福道馬會隔離
不過好長應該好難搬

上左74A

大中成個巴士站戰車開緊
大家上車上得好開心

啲*

小心啦，一睇就知道你係邊

唔夠人
大中快閃掟完轉頭又比廢老清返

大中以外主要道路又多狗

唉 我都係轉頭翻去訓算
太攰

我叫大家唔好攞嚟玩姐...我係環保人士

大埔重狗
好多小朋友著住校服返學都比狗查
如果真係要做野 睇路

唔係呀 大埔藝術中心出面啲車行唔到 無人清

大埔墟hsbc 有狗

但唔太多覺 除左廣福道有十幾隻綠色物體
其他都係隔2-3條街先有架車

而家唔係巴士唔經廣福道咩

廣福道3狗車

其實今日d狗防範哂
琴日係估你唔到真係有咁多人先有效果

大埔好多呀叔瘋狂搬開RB 哩頭塞個頭拆 仲要有狗保護

便衣

Block 工業個邊

廣福道有3，4個靚仔比防暴逗緊

嗰條路其實無乜用
無巴士會經過

廣福道通左

推！

變啦要

屌你同車

藍絲又搬開

全部主要路口重狗

D狗恰到大埔人退曬入廣福里

記住同一招出兩次曱甴會有防範
小心不被捕

無位坐呀屌
平時總站大把位

有排坐

廣福村企滿人，相信起碼等1個鐘

我都企緊

尋日有人講朝早重狗就轉中午去商業區

小心啊

問題唔係重狗，大埔情況應該係人唔夠多

手足們我去食早餐先
食完先算

大埔得一個位出入 好易俾狗守

74a唔係去沙田咩

冇人

只有火先有用

有啊

太和路 南運路交界 3交通狗 1藍絲
寶湖道近廣福無狗

九龍灣
沙田係73a？

一係集中一個路口set一個穩陣啲嘅rb或者起個火先

逐個路口打岀去，要人阿大埔手足

打梗啦有一班已經

一睇就知唔夠人阿

知唔知271有冇停？

大埔永遠都唔夠人

冇

大埔人推

要人

心鳩淡。 等車返工仲多人

仲有一班手足

74A 係大埔巴士來架，大埔去九龍灣

大量w3去大埔上水

唉ching一齊去食個早餐先啦
啲bk清得快到

咁樣?
尋晚元朗見到

呢條八婆報串

屌佢 手足們小心

圍佢啦

我啲同事坐晒 W3
得我遲到

條八婆第一次係報警
第二次唔知打俾邊個

0904
大埔太和路一衝一籠
二十狗落地清磚頭

0907
上返車開走

熱心市民再清路障

啲廢老真係ON9
又身體力行清路

尋日我都係等左3個鐘74x無車，先轉w3
好傻仔
明明見到有74x
但我一等就無

現場仲有手足
有冇人幫拖

可以去新興花園搭

大埔和理呢